{
    "D\u00favidas": [
        {
            "x": 20,
            "y": 20,
            "height": 200,
            "width": 250,
            "color": "yellow",
            "title": "",
            "text": "Bom dia, Gabriel.Tudo bem?\nEu fui tentar adiantar ao m\u00e1ximo as coisas da org nesse feriado mas tive muita dificuldade em resolver a segunda action do agente,que era apresentar a oferta com os seus campos. Eu at\u00e9 tentei  montar o flow mas n\u00e3o deu muito certo. Eu t\u00f4 um pouco preocupado por n\u00e3o ter conseguido resolver."
        }
    ],
    "INgl\u00eas": [
        {
            "x": 468,
            "y": 948,
            "height": 46,
            "width": 250,
            "color": "green",
            "title": "",
            "text": "Will not be lying \nwill be working \nwill have disappeared \nWill have doubled \nwill have moved \nWill have grown "
        },
        {
            "x": 20,
            "y": 20,
            "height": 200,
            "width": 330,
            "color": "yellow",
            "title": "index.html",
            "text": "<!DOCTYPE html>\n<html lang=\"pt-br\">\n<head>\n  <meta charset=\"UTF-8\">\n  <title>Portf\u00f3lio Rubens</title>\n  <style>\n    body {\n      font-family: Arial, sans-serif;\n      line-height: 1.6;\n      margin: 0;\n      padding: 0;\n      background-color: ##f4f4f4;\n    }\n    header {\n      background-color: ##007bff;\n      color: white;\n      padding: 20px 0;\n      text-align: center;\n    }\n    section {\n      padding: 20px;\n      max-width: 900px;\n      margin: auto;\n      background: white;\n      margin-top: 20px;\n      border-radius: 8px;\n    }\n    h2 {\n      color: ##333;\n    }\n    a {\n      color: ##007bff;\n      text-decoration: none;\n    }\n    footer {\n      text-align: center;\n      padding: 10px;\n      background-color: ##007bff;\n      color: white;\n      margin-top: 30px;\n    }\n  </style>\n</head>\n<body>\n\n<header>\n  <h1>Portf\u00f3lio Hub - Rubens</h1>\n</header>\n\n<section>\n  <h2>Perfil Pessoal</h2>\n  <p>Eu me chamo <strong>Rubens</strong> e sou estudante do curso de Ci\u00eancias da Computa\u00e7\u00e3o h\u00e1 1 ano e 6 meses. Tenho 20 anos e, atualmente, sou estagi\u00e1rio da empresa <strong>\u00cdlia Digital</strong> h\u00e1 cerca de dez meses, onde tenho desenvolvido e aprendido bastante sobre a plataforma de CRM Salesforce.</p>\n  <p><strong>LinkedIn:</strong> <a href=\"https://www.linkedin.com/in/rubenscorado\" target=\"_blank\">linkedin.com/in/rubenscorado</a><br>\n     <strong>Email:</strong> <a href=\"mailto:rubensscorado@gmail.com\">rubensscorado@gmail.com</a><br>\n     <strong>Telefone:</strong> (61) 98491-5797</p>\n</section>\n\n<section>\n  <h2>Curr\u00edculo</h2>\n  <p>Quando iniciei a minha jornada acad\u00eamica, fiz um semestre do curso de Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas, mas acabei mudando para Ci\u00eancias da Computa\u00e7\u00e3o, onde estou h\u00e1 um ano e meio.</p>\n  <p>Durante esse tempo, consegui um est\u00e1gio na empresa <strong>\u00cdlia Digital</strong>, onde aprendi sobre Salesforce, testei meus conhecimentos e obtive certifica\u00e7\u00f5es.</p>\n  <p>Tenho facilidade com a l\u00edngua inglesa (8 anos de estudo) e experi\u00eancia com trabalho em equipe. Tamb\u00e9m fiz 7 anos de aula de m\u00fasica e aprendi viol\u00e3o, ukulele e teclado, o que ajudou no desenvolvimento da minha criatividade.</p>\n</section>\n\n<section>\n  <h2>Projeto Profissional</h2>\n  <p>Projeto realizado no est\u00e1gio:</p>\n  <p><a href=\"https://docs.google.com/presentation/d/1_EshhCkMEvNbe79L2eD8wh24xOKlYaoRUUOUNkFbSqk/edit?usp=sharing\" target=\"_blank\">Ver Projeto</a></p>\n</section>\n\n<section>\n  <h2>Recomenda\u00e7\u00f5es</h2>\n  <p><strong>Fabr\u00edcio Corado de Sousa</strong> (Estagi\u00e1rio de Salesforce na \u00cdlia Digital):</p>\n  <blockquote>\n    Rubens \u00e9 uma pessoa extremamente dedicada e comprometida. Trabalha bem em equipe e tem uma comunica\u00e7\u00e3o clara. \u00c9 um profissional valioso e confi\u00e1vel.\n  </blockquote>\n\n  <p><strong>Rafaela Souza</strong> (Estagi\u00e1ria de Salesforce na \u00cdlia Digital):</p>\n  <blockquote>\n    Rubens \u00e9 comprometido, colaborativo e se destaca pela facilidade em trabalhar em equipe. Sua comunica\u00e7\u00e3o clara contribui para um ambiente produtivo.\n  </blockquote>\n</section>\n\n<footer>\n  &copy; 2025 Rubens Corado - Todos os direitos reservados\n</footer>\n\n</body>\n</html>\n"
        }
    ]
}